衷心感激立法會班勇士，做了一件本應五年前就應該做嘅事

民意撚？
而家仲講民意你收皮先
有人連命都唔要
你地就寧願運動冇結果都唔想失民意

出事撚
而家仲唔夠多事？

冇意思撚
唔見得你地9行9坐好有意思

既然班和理非已經行唔通
與其抱殘守缺
不如全面試新野
立法會義士受小弟一拜